{"n": "locale", "a": {"xmlns": "http://purl.org/net/xbiblio/csl", "version": "1.0", "xml:lang": "ca-AD"}, "c": [{"n": "info", "c": [{"n": "translator", "c": [{"n": "name", "c": []}]}, {"n": "translator", "c": [{"n": "name", "c": []}]}, {"n": "rights", "a": {"license": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "c": []}, {"n": "updated", "c": []}]}, {"n": "style-options", "a": {"punctuation-in-quote": "false"}}, {"n": "date", "a": {"form": "text"}, "c": [{"n": "date-part", "a": {"name": "day", "suffix": " "}}, {"n": "date-part", "a": {"name": "month", "suffix": " "}}, {"n": "date-part", "a": {"name": "year"}}]}, {"n": "date", "a": {"form": "numeric"}, "c": [{"n": "date-part", "a": {"name": "day", "form": "numeric-leading-zeros", "suffix": "/"}}, {"n": "date-part", "a": {"name": "month", "form": "numeric-leading-zeros", "suffix": "/"}}, {"n": "date-part", "a": {"name": "year"}}]}, {"n": "terms", "c": [{"n": "term", "a": {"name": "accessed"}, "c": ["consulta"]}, {"n": "term", "a": {"name": "and"}, "c": ["i"]}, {"n": "term", "a": {"name": "and others"}, "c": ["i altres"]}, {"n": "term", "a": {"name": "anonymous"}, "c": ["an\u00f2nim"]}, {"n": "term", "a": {"name": "anonymous", "form": "short"}, "c": ["an\u00f2n."]}, {"n": "term", "a": {"name": "at"}, "c": ["a"]}, {"n": "term", "a": {"name": "available at"}, "c": ["disponible a"]}, {"n": "term", "a": {"name": "by"}, "c": ["per"]}, {"n": "term", "a": {"name": "circa"}, "c": ["circa"]}, {"n": "term", "a": {"name": "circa", "form": "short"}, "c": ["c."]}, {"n": "term", "a": {"name": "cited"}, "c": ["citat"]}, {"n": "term", "a": {"name": "edition"}, "c": [{"n": "single", "c": ["edici\u00f3"]}, {"n": "multiple", "c": ["edicions"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "edition", "form": "short"}, "c": ["ed."]}, {"n": "term", "a": {"name": "et-al"}, "c": ["et al."]}, {"n": "term", "a": {"name": "forthcoming"}, "c": ["previst"]}, {"n": "term", "a": {"name": "from"}, "c": ["de"]}, {"n": "term", "a": {"name": "ibid"}, "c": ["ib\u00edd."]}, {"n": "term", "a": {"name": "in"}, "c": ["en"]}, {"n": "term", "a": {"name": "in press"}, "c": ["en impremta"]}, {"n": "term", "a": {"name": "internet"}, "c": ["internet"]}, {"n": "term", "a": {"name": "interview"}, "c": ["entrevista"]}, {"n": "term", "a": {"name": "letter"}, "c": ["carta"]}, {"n": "term", "a": {"name": "no date"}, "c": ["sense data"]}, {"n": "term", "a": {"name": "no date", "form": "short"}, "c": ["s.d."]}, {"n": "term", "a": {"name": "online"}, "c": ["en l\u00ednia"]}, {"n": "term", "a": {"name": "presented at"}, "c": ["presentat a"]}, {"n": "term", "a": {"name": "reference"}, "c": [{"n": "single", "c": ["refer\u00e8ncia"]}, {"n": "multiple", "c": ["refer\u00e8ncies"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "reference", "form": "short"}, "c": [{"n": "single", "c": ["ref."]}, {"n": "multiple", "c": ["ref."]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "retrieved"}, "c": ["recuperat"]}, {"n": "term", "a": {"name": "scale"}, "c": ["escala"]}, {"n": "term", "a": {"name": "version"}, "c": ["versi\u00f3"]}, {"n": "term", "a": {"name": "ad"}, "c": ["dC"]}, {"n": "term", "a": {"name": "bc"}, "c": ["aC"]}, {"n": "term", "a": {"name": "open-quote"}, "c": ["\u00ab"]}, {"n": "term", "a": {"name": "close-quote"}, "c": ["\u00bb"]}, {"n": "term", "a": {"name": "open-inner-quote"}, "c": ["\u201c"]}, {"n": "term", "a": {"name": "close-inner-quote"}, "c": ["\u201d"]}, {"n": "term", "a": {"name": "page-range-delimiter"}, "c": ["-"]}, {"n": "term", "a": {"name": "ordinal"}, "c": ["a"]}, {"n": "term", "a": {"name": "long-ordinal-01"}, "c": ["primera"]}, {"n": "term", "a": {"name": "long-ordinal-02"}, "c": ["segona"]}, {"n": "term", "a": {"name": "long-ordinal-03"}, "c": ["tercera"]}, {"n": "term", "a": {"name": "long-ordinal-04"}, "c": ["quarta"]}, {"n": "term", "a": {"name": "long-ordinal-05"}, "c": ["cinquena"]}, {"n": "term", "a": {"name": "long-ordinal-06"}, "c": ["sisena"]}, {"n": "term", "a": {"name": "long-ordinal-07"}, "c": ["setena"]}, {"n": "term", "a": {"name": "long-ordinal-08"}, "c": ["vuitena"]}, {"n": "term", "a": {"name": "long-ordinal-09"}, "c": ["novena"]}, {"n": "term", "a": {"name": "long-ordinal-10"}, "c": ["desena"]}, {"n": "term", "a": {"name": "book"}, "c": [{"n": "single", "c": ["llibre"]}, {"n": "multiple", "c": ["llibres"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "chapter"}, "c": [{"n": "single", "c": ["cap\u00edtol"]}, {"n": "multiple", "c": ["cap\u00edtols"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "column"}, "c": [{"n": "single", "c": ["columna"]}, {"n": "multiple", "c": ["columnes"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "figure"}, "c": [{"n": "single", "c": ["figura"]}, {"n": "multiple", "c": ["figures"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "folio"}, "c": [{"n": "single", "c": ["foli"]}, {"n": "multiple", "c": ["folis"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "issue"}, "c": [{"n": "single", "c": ["n\u00famero"]}, {"n": "multiple", "c": ["n\u00fameros"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "line"}, "c": [{"n": "single", "c": ["l\u00ednia"]}, {"n": "multiple", "c": ["l\u00ednies"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "note"}, "c": [{"n": "single", "c": ["nota"]}, {"n": "multiple", "c": ["notes"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "opus"}, "c": [{"n": "single", "c": ["opus"]}, {"n": "multiple", "c": ["opera"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "page"}, "c": [{"n": "single", "c": ["p\u00e0gina"]}, {"n": "multiple", "c": ["p\u00e0gines"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "number-of-pages"}, "c": [{"n": "single", "c": ["p\u00e0gina"]}, {"n": "multiple", "c": ["p\u00e0gines"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "paragraph"}, "c": [{"n": "single", "c": ["par\u00e0graf"]}, {"n": "multiple", "c": ["par\u00e0grafs"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "part"}, "c": [{"n": "single", "c": ["part"]}, {"n": "multiple", "c": ["parts"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "section"}, "c": [{"n": "single", "c": ["secci\u00f3"]}, {"n": "multiple", "c": ["seccions"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "sub verbo"}, "c": [{"n": "single", "c": ["sub voce"]}, {"n": "multiple", "c": ["sub vocibus"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "verse"}, "c": [{"n": "single", "c": ["vers"]}, {"n": "multiple", "c": ["versos"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "volume"}, "c": [{"n": "single", "c": ["volum"]}, {"n": "multiple", "c": ["volums"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "book", "form": "short"}, "c": ["llib."]}, {"n": "term", "a": {"name": "chapter", "form": "short"}, "c": ["cap."]}, {"n": "term", "a": {"name": "column", "form": "short"}, "c": ["col."]}, {"n": "term", "a": {"name": "figure", "form": "short"}, "c": ["fig."]}, {"n": "term", "a": {"name": "folio", "form": "short"}, "c": ["f."]}, {"n": "term", "a": {"name": "issue", "form": "short"}, "c": ["n\u00fam."]}, {"n": "term", "a": {"name": "line", "form": "short"}, "c": ["l."]}, {"n": "term", "a": {"name": "note", "form": "short"}, "c": ["n."]}, {"n": "term", "a": {"name": "opus", "form": "short"}, "c": ["op."]}, {"n": "term", "a": {"name": "page", "form": "short"}, "c": [{"n": "single", "c": ["p."]}, {"n": "multiple", "c": ["p."]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "number-of-pages", "form": "short"}, "c": [{"n": "single", "c": ["p."]}, {"n": "multiple", "c": ["p."]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "paragraph", "form": "short"}, "c": ["par."]}, {"n": "term", "a": {"name": "part", "form": "short"}, "c": ["pt."]}, {"n": "term", "a": {"name": "section", "form": "short"}, "c": ["sec."]}, {"n": "term", "a": {"name": "sub verbo", "form": "short"}, "c": [{"n": "single", "c": ["s.v."]}, {"n": "multiple", "c": ["s.v."]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "verse", "form": "short"}, "c": [{"n": "single", "c": ["v."]}, {"n": "multiple", "c": ["v."]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "volume", "form": "short"}, "c": [{"n": "single", "c": ["vol."]}, {"n": "multiple", "c": ["vol."]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "paragraph", "form": "symbol"}, "c": [{"n": "single", "c": ["\u00a7"]}, {"n": "multiple", "c": ["\u00a7"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "section", "form": "symbol"}, "c": [{"n": "single", "c": ["\u00a7"]}, {"n": "multiple", "c": ["\u00a7"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "director"}, "c": [{"n": "single", "c": ["director"]}, {"n": "multiple", "c": ["directors"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "editor"}, "c": [{"n": "single", "c": ["editor"]}, {"n": "multiple", "c": ["editors"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "editorial-director"}, "c": [{"n": "single", "c": ["editor"]}, {"n": "multiple", "c": ["editors"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "illustrator"}, "c": [{"n": "single", "c": ["il\u00b7lustrador"]}, {"n": "multiple", "c": ["il\u00b7lustradors"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "translator"}, "c": [{"n": "single", "c": ["traductor"]}, {"n": "multiple", "c": ["traductors"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "editortranslator"}, "c": [{"n": "single", "c": ["editor i traductor"]}, {"n": "multiple", "c": ["editors i traductors"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "director", "form": "short"}, "c": [{"n": "single", "c": ["dir."]}, {"n": "multiple", "c": ["dir."]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "editor", "form": "short"}, "c": [{"n": "single", "c": ["ed."]}, {"n": "multiple", "c": ["ed."]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "editorial-director", "form": "short"}, "c": [{"n": "single", "c": ["ed."]}, {"n": "multiple", "c": ["ed."]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "illustrator", "form": "short"}, "c": [{"n": "single", "c": ["il\u00b7lust."]}, {"n": "multiple", "c": ["il\u00b7lust."]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "translator", "form": "short"}, "c": [{"n": "single", "c": ["trad."]}, {"n": "multiple", "c": ["trad."]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "editortranslator", "form": "short"}, "c": [{"n": "single", "c": ["ed. i trad."]}, {"n": "multiple", "c": ["ed. i trad."]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "container-author", "form": "verb"}, "c": ["per"]}, {"n": "term", "a": {"name": "director", "form": "verb"}, "c": ["dirigit per"]}, {"n": "term", "a": {"name": "editor", "form": "verb"}, "c": ["editat per"]}, {"n": "term", "a": {"name": "editorial-director", "form": "verb"}, "c": ["editat per"]}, {"n": "term", "a": {"name": "illustrator", "form": "verb"}, "c": ["il\u00b7lustrat per"]}, {"n": "term", "a": {"name": "interviewer", "form": "verb"}, "c": ["entrevistat per"]}, {"n": "term", "a": {"name": "recipient", "form": "verb"}, "c": ["a"]}, {"n": "term", "a": {"name": "reviewed-author", "form": "verb"}, "c": ["per"]}, {"n": "term", "a": {"name": "translator", "form": "verb"}, "c": ["tradu\u00eft per"]}, {"n": "term", "a": {"name": "editortranslator", "form": "verb"}, "c": ["editat i tradu\u00eft per"]}, {"n": "term", "a": {"name": "director", "form": "verb-short"}, "c": ["dir."]}, {"n": "term", "a": {"name": "editor", "form": "verb-short"}, "c": ["ed."]}, {"n": "term", "a": {"name": "editorial-director", "form": "verb-short"}, "c": ["ed."]}, {"n": "term", "a": {"name": "illustrator", "form": "verb-short"}, "c": ["il\u00b7lust."]}, {"n": "term", "a": {"name": "translator", "form": "verb-short"}, "c": ["trad."]}, {"n": "term", "a": {"name": "editortranslator", "form": "verb-short"}, "c": ["ed. i trad. per"]}, {"n": "term", "a": {"name": "month-01"}, "c": ["gener"]}, {"n": "term", "a": {"name": "month-02"}, "c": ["febrer"]}, {"n": "term", "a": {"name": "month-03"}, "c": ["mar\u00e7"]}, {"n": "term", "a": {"name": "month-04"}, "c": ["abril"]}, {"n": "term", "a": {"name": "month-05"}, "c": ["maig"]}, {"n": "term", "a": {"name": "month-06"}, "c": ["juny"]}, {"n": "term", "a": {"name": "month-07"}, "c": ["juliol"]}, {"n": "term", "a": {"name": "month-08"}, "c": ["agost"]}, {"n": "term", "a": {"name": "month-09"}, "c": ["setembre"]}, {"n": "term", "a": {"name": "month-10"}, "c": ["octubre"]}, {"n": "term", "a": {"name": "month-11"}, "c": ["novembre"]}, {"n": "term", "a": {"name": "month-12"}, "c": ["desembre"]}, {"n": "term", "a": {"name": "month-01", "form": "short"}, "c": ["gen."]}, {"n": "term", "a": {"name": "month-02", "form": "short"}, "c": ["feb."]}, {"n": "term", "a": {"name": "month-03", "form": "short"}, "c": ["mar\u00e7"]}, {"n": "term", "a": {"name": "month-04", "form": "short"}, "c": ["abr."]}, {"n": "term", "a": {"name": "month-05", "form": "short"}, "c": ["maig"]}, {"n": "term", "a": {"name": "month-06", "form": "short"}, "c": ["juny"]}, {"n": "term", "a": {"name": "month-07", "form": "short"}, "c": ["jul."]}, {"n": "term", "a": {"name": "month-08", "form": "short"}, "c": ["ago."]}, {"n": "term", "a": {"name": "month-09", "form": "short"}, "c": ["set."]}, {"n": "term", "a": {"name": "month-10", "form": "short"}, "c": ["oct."]}, {"n": "term", "a": {"name": "month-11", "form": "short"}, "c": ["nov."]}, {"n": "term", "a": {"name": "month-12", "form": "short"}, "c": ["des."]}, {"n": "term", "a": {"name": "season-01"}, "c": ["primavera"]}, {"n": "term", "a": {"name": "season-02"}, "c": ["estiu"]}, {"n": "term", "a": {"name": "season-03"}, "c": ["tardor"]}, {"n": "term", "a": {"name": "season-04"}, "c": ["hivern"]}]}]}