{"n": "locale", "a": {"xmlns": "http://purl.org/net/xbiblio/csl", "version": "1.0", "xml:lang": "fi-FI"}, "c": [{"n": "info", "c": [{"n": "translator", "c": [{"n": "name", "c": []}]}, {"n": "translator", "c": [{"n": "name", "c": []}]}, {"n": "translator", "c": [{"n": "name", "c": []}]}, {"n": "translator", "c": [{"n": "name", "c": []}]}, {"n": "rights", "a": {"license": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"}, "c": []}, {"n": "updated", "c": []}]}, {"n": "style-options", "a": {"punctuation-in-quote": "false"}}, {"n": "date", "a": {"form": "text"}, "c": [{"n": "date-part", "a": {"name": "day", "form": "ordinal", "suffix": " "}}, {"n": "date-part", "a": {"name": "month", "suffix": " "}}, {"n": "date-part", "a": {"name": "year"}}]}, {"n": "date", "a": {"form": "numeric"}, "c": [{"n": "date-part", "a": {"name": "day", "suffix": "."}}, {"n": "date-part", "a": {"name": "month", "form": "numeric", "suffix": "."}}, {"n": "date-part", "a": {"name": "year"}}]}, {"n": "terms", "c": [{"n": "term", "a": {"name": "accessed"}, "c": ["viitattu"]}, {"n": "term", "a": {"name": "and"}, "c": ["ja"]}, {"n": "term", "a": {"name": "and others"}, "c": ["ym."]}, {"n": "term", "a": {"name": "anonymous"}, "c": ["tuntematon"]}, {"n": "term", "a": {"name": "anonymous", "form": "short"}, "c": ["tuntematon"]}, {"n": "term", "a": {"name": "at"}, "c": ["osoitteessa"]}, {"n": "term", "a": {"name": "available at"}, "c": ["saatavissa"]}, {"n": "term", "a": {"name": "by"}, "c": ["tekij\u00e4"]}, {"n": "term", "a": {"name": "circa"}, "c": ["noin"]}, {"n": "term", "a": {"name": "circa", "form": "short"}, "c": ["n."]}, {"n": "term", "a": {"name": "cited"}, "c": ["viitattu"]}, {"n": "term", "a": {"name": "edition"}, "c": [{"n": "single", "c": ["painos"]}, {"n": "multiple", "c": ["painokset"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "edition", "form": "short"}, "c": ["p."]}, {"n": "term", "a": {"name": "et-al"}, "c": ["ym."]}, {"n": "term", "a": {"name": "forthcoming"}, "c": ["tulossa"]}, {"n": "term", "a": {"name": "from"}, "c": ["osoitteesta"]}, {"n": "term", "a": {"name": "ibid"}, "c": ["mt."]}, {"n": "term", "a": {"name": "in"}, "c": ["teoksessa"]}, {"n": "term", "a": {"name": "in press"}, "c": ["painossa"]}, {"n": "term", "a": {"name": "internet"}, "c": ["internet"]}, {"n": "term", "a": {"name": "interview"}, "c": ["haastattelu"]}, {"n": "term", "a": {"name": "letter"}, "c": ["kirje"]}, {"n": "term", "a": {"name": "no date"}, "c": ["ei p\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4\u00e4"]}, {"n": "term", "a": {"name": "no date", "form": "short"}, "c": ["ei pvm."]}, {"n": "term", "a": {"name": "online"}, "c": ["verkossa"]}, {"n": "term", "a": {"name": "presented at"}, "c": ["esitetty tilaisuudessa"]}, {"n": "term", "a": {"name": "reference"}, "c": [{"n": "single", "c": ["viittaus"]}, {"n": "multiple", "c": ["viittaukset"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "reference", "form": "short"}, "c": [{"n": "single", "c": ["viit."]}, {"n": "multiple", "c": ["viit."]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "retrieved"}, "c": ["noudettu"]}, {"n": "term", "a": {"name": "scale"}, "c": ["mittakaava"]}, {"n": "term", "a": {"name": "version"}, "c": ["versio"]}, {"n": "term", "a": {"name": "ad"}, "c": ["jaa."]}, {"n": "term", "a": {"name": "bc"}, "c": ["eaa."]}, {"n": "term", "a": {"name": "open-quote"}, "c": ["\u201d"]}, {"n": "term", "a": {"name": "close-quote"}, "c": ["\u201d"]}, {"n": "term", "a": {"name": "open-inner-quote"}, "c": ["\u2019"]}, {"n": "term", "a": {"name": "close-inner-quote"}, "c": ["\u2019"]}, {"n": "term", "a": {"name": "page-range-delimiter"}, "c": ["\u2013"]}, {"n": "term", "a": {"name": "ordinal"}, "c": ["."]}, {"n": "term", "a": {"name": "long-ordinal-01"}, "c": ["ensimm\u00e4inen"]}, {"n": "term", "a": {"name": "long-ordinal-02"}, "c": ["toinen"]}, {"n": "term", "a": {"name": "long-ordinal-03"}, "c": ["kolmas"]}, {"n": "term", "a": {"name": "long-ordinal-04"}, "c": ["nelj\u00e4s"]}, {"n": "term", "a": {"name": "long-ordinal-05"}, "c": ["viides"]}, {"n": "term", "a": {"name": "long-ordinal-06"}, "c": ["kuudes"]}, {"n": "term", "a": {"name": "long-ordinal-07"}, "c": ["seitsem\u00e4s"]}, {"n": "term", "a": {"name": "long-ordinal-08"}, "c": ["kahdeksas"]}, {"n": "term", "a": {"name": "long-ordinal-09"}, "c": ["yhdeks\u00e4s"]}, {"n": "term", "a": {"name": "long-ordinal-10"}, "c": ["kymmenes"]}, {"n": "term", "a": {"name": "book"}, "c": [{"n": "single", "c": ["kirja"]}, {"n": "multiple", "c": ["kirjat"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "chapter"}, "c": [{"n": "single", "c": ["luku"]}, {"n": "multiple", "c": ["luvut"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "column"}, "c": [{"n": "single", "c": ["palsta"]}, {"n": "multiple", "c": ["palstat"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "figure"}, "c": [{"n": "single", "c": ["kuvio"]}, {"n": "multiple", "c": ["kuviot"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "folio"}, "c": [{"n": "single", "c": ["folio"]}, {"n": "multiple", "c": ["foliot"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "issue"}, "c": [{"n": "single", "c": ["numero"]}, {"n": "multiple", "c": ["numerot"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "line"}, "c": [{"n": "single", "c": ["rivi"]}, {"n": "multiple", "c": ["rivit"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "note"}, "c": [{"n": "single", "c": ["huomautus"]}, {"n": "multiple", "c": ["huomautukset"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "opus"}, "c": [{"n": "single", "c": ["opus"]}, {"n": "multiple", "c": ["opukset"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "page"}, "c": [{"n": "single", "c": ["sivu"]}, {"n": "multiple", "c": ["sivut"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "number-of-pages"}, "c": [{"n": "single", "c": ["sivu"]}, {"n": "multiple", "c": ["sivut"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "paragraph"}, "c": [{"n": "single", "c": ["kappale"]}, {"n": "multiple", "c": ["kappaleet"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "part"}, "c": [{"n": "single", "c": ["osa"]}, {"n": "multiple", "c": ["osat"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "section"}, "c": [{"n": "single", "c": ["osa"]}, {"n": "multiple", "c": ["osat"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "sub verbo"}, "c": [{"n": "single", "c": ["sub verbo"]}, {"n": "multiple", "c": ["sub verbis"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "verse"}, "c": [{"n": "single", "c": ["s\u00e4keist\u00f6"]}, {"n": "multiple", "c": ["s\u00e4keist\u00f6t"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "volume"}, "c": [{"n": "single", "c": ["vuosikerta"]}, {"n": "multiple", "c": ["vuosikerrat"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "book", "form": "short"}, "c": ["kirja"]}, {"n": "term", "a": {"name": "chapter", "form": "short"}, "c": ["luku"]}, {"n": "term", "a": {"name": "column", "form": "short"}, "c": ["palsta"]}, {"n": "term", "a": {"name": "figure", "form": "short"}, "c": ["kuv."]}, {"n": "term", "a": {"name": "folio", "form": "short"}, "c": ["fol."]}, {"n": "term", "a": {"name": "issue", "form": "short"}, "c": ["nro"]}, {"n": "term", "a": {"name": "line", "form": "short"}, "c": ["r."]}, {"n": "term", "a": {"name": "note", "form": "short"}, "c": ["huom."]}, {"n": "term", "a": {"name": "opus", "form": "short"}, "c": ["op."]}, {"n": "term", "a": {"name": "page", "form": "short"}, "c": [{"n": "single", "c": ["s."]}, {"n": "multiple", "c": ["ss."]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "number-of-pages", "form": "short"}, "c": [{"n": "single", "c": ["s."]}, {"n": "multiple", "c": ["ss."]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "paragraph", "form": "short"}, "c": ["kappale"]}, {"n": "term", "a": {"name": "part", "form": "short"}, "c": ["osa"]}, {"n": "term", "a": {"name": "section", "form": "short"}, "c": ["osa"]}, {"n": "term", "a": {"name": "sub verbo", "form": "short"}, "c": [{"n": "single", "c": ["s.v."]}, {"n": "multiple", "c": ["s.vv."]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "verse", "form": "short"}, "c": [{"n": "single", "c": ["s\u00e4k."]}, {"n": "multiple", "c": ["s\u00e4k."]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "volume", "form": "short"}, "c": [{"n": "single", "c": ["vsk."]}, {"n": "multiple", "c": ["vsk."]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "paragraph", "form": "symbol"}, "c": [{"n": "single", "c": ["\u00b6"]}, {"n": "multiple", "c": ["\u00b6\u00b6"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "section", "form": "symbol"}, "c": [{"n": "single", "c": ["\u00a7"]}, {"n": "multiple", "c": ["\u00a7\u00a7"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "director"}, "c": [{"n": "single", "c": ["ohjaaja"]}, {"n": "multiple", "c": ["ohjaajat"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "editor"}, "c": [{"n": "single", "c": ["toimittaja"]}, {"n": "multiple", "c": ["toimittajat"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "editorial-director"}, "c": [{"n": "single", "c": ["toimittaja"]}, {"n": "multiple", "c": ["toimittajat"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "illustrator"}, "c": [{"n": "single", "c": ["kuvittaja"]}, {"n": "multiple", "c": ["kuvittajat"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "translator"}, "c": [{"n": "single", "c": ["k\u00e4\u00e4nt\u00e4j\u00e4"]}, {"n": "multiple", "c": ["k\u00e4\u00e4nt\u00e4j\u00e4t"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "editortranslator"}, "c": [{"n": "single", "c": ["toimittaja ja k\u00e4\u00e4nt\u00e4j\u00e4"]}, {"n": "multiple", "c": ["toimittajat ja k\u00e4\u00e4nt\u00e4j\u00e4t"]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "director", "form": "short"}, "c": [{"n": "single", "c": ["ohj."]}, {"n": "multiple", "c": ["ohj."]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "editor", "form": "short"}, "c": [{"n": "single", "c": ["toim."]}, {"n": "multiple", "c": ["toim."]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "editorial-director", "form": "short"}, "c": [{"n": "single", "c": ["toim."]}, {"n": "multiple", "c": ["toim."]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "illustrator", "form": "short"}, "c": [{"n": "single", "c": ["kuv."]}, {"n": "multiple", "c": ["kuv."]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "translator", "form": "short"}, "c": [{"n": "single", "c": ["k\u00e4\u00e4nt."]}, {"n": "multiple", "c": ["k\u00e4\u00e4nt."]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "editortranslator", "form": "short"}, "c": [{"n": "single", "c": ["toim. ja k\u00e4\u00e4nt."]}, {"n": "multiple", "c": ["toim. ja k\u00e4\u00e4nt."]}]}, {"n": "term", "a": {"name": "container-author", "form": "verb"}}, {"n": "term", "a": {"name": "director", "form": "verb"}, "c": ["ohjannut"]}, {"n": "term", "a": {"name": "editor", "form": "verb"}, "c": ["toimittanut"]}, {"n": "term", "a": {"name": "editorial-director", "form": "verb"}, "c": ["toimittanut"]}, {"n": "term", "a": {"name": "illustrator", "form": "verb"}, "c": ["kuvittanut"]}, {"n": "term", "a": {"name": "interviewer", "form": "verb"}, "c": ["haastatellut"]}, {"n": "term", "a": {"name": "recipient", "form": "verb"}, "c": ["vastaanottaja"]}, {"n": "term", "a": {"name": "reviewed-author", "form": "verb"}}, {"n": "term", "a": {"name": "translator", "form": "verb"}, "c": ["k\u00e4\u00e4nt\u00e4nyt"]}, {"n": "term", "a": {"name": "editortranslator", "form": "verb"}, "c": ["toimittanut ja k\u00e4\u00e4nt\u00e4nyt"]}, {"n": "term", "a": {"name": "director", "form": "verb-short"}, "c": ["ohj."]}, {"n": "term", "a": {"name": "editor", "form": "verb-short"}, "c": ["toim."]}, {"n": "term", "a": {"name": "editorial-director", "form": "verb-short"}, "c": ["toim."]}, {"n": "term", "a": {"name": "illustrator", "form": "verb-short"}, "c": ["kuv."]}, {"n": "term", "a": {"name": "translator", "form": "verb-short"}, "c": ["k\u00e4\u00e4nt."]}, {"n": "term", "a": {"name": "editortranslator", "form": "verb-short"}, "c": ["toim. ja k\u00e4\u00e4nt."]}, {"n": "term", "a": {"name": "month-01"}, "c": ["tammikuuta"]}, {"n": "term", "a": {"name": "month-02"}, "c": ["helmikuuta"]}, {"n": "term", "a": {"name": "month-03"}, "c": ["maaliskuuta"]}, {"n": "term", "a": {"name": "month-04"}, "c": ["huhtikuuta"]}, {"n": "term", "a": {"name": "month-05"}, "c": ["toukokuuta"]}, {"n": "term", "a": {"name": "month-06"}, "c": ["kes\u00e4kuuta"]}, {"n": "term", "a": {"name": "month-07"}, "c": ["hein\u00e4kuuta"]}, {"n": "term", "a": {"name": "month-08"}, "c": ["elokuuta"]}, {"n": "term", "a": {"name": "month-09"}, "c": ["syyskuuta"]}, {"n": "term", "a": {"name": "month-10"}, "c": ["lokakuuta"]}, {"n": "term", "a": {"name": "month-11"}, "c": ["marraskuuta"]}, {"n": "term", "a": {"name": "month-12"}, "c": ["joulukuuta"]}, {"n": "term", "a": {"name": "month-01", "form": "short"}, "c": ["tammi"]}, {"n": "term", "a": {"name": "month-02", "form": "short"}, "c": ["helmi"]}, {"n": "term", "a": {"name": "month-03", "form": "short"}, "c": ["maalis"]}, {"n": "term", "a": {"name": "month-04", "form": "short"}, "c": ["huhti"]}, {"n": "term", "a": {"name": "month-05", "form": "short"}, "c": ["touko"]}, {"n": "term", "a": {"name": "month-06", "form": "short"}, "c": ["kes\u00e4"]}, {"n": "term", "a": {"name": "month-07", "form": "short"}, "c": ["hein\u00e4"]}, {"n": "term", "a": {"name": "month-08", "form": "short"}, "c": ["elo"]}, {"n": "term", "a": {"name": "month-09", "form": "short"}, "c": ["syys"]}, {"n": "term", "a": {"name": "month-10", "form": "short"}, "c": ["loka"]}, {"n": "term", "a": {"name": "month-11", "form": "short"}, "c": ["marras"]}, {"n": "term", "a": {"name": "month-12", "form": "short"}, "c": ["joulu"]}, {"n": "term", "a": {"name": "season-01"}, "c": ["kev\u00e4t"]}, {"n": "term", "a": {"name": "season-02"}, "c": ["kes\u00e4"]}, {"n": "term", "a": {"name": "season-03"}, "c": ["syksy"]}, {"n": "term", "a": {"name": "season-04"}, "c": ["talvi"]}]}]}